 <h1> Web Portofolio</h1>
 dibuat dengan django framework.
 web yg memiliki halaman utama portofolio diri saya.
 dapat signup dan login sebagai user.
 terdapat halaman untuk mengomentari web yang saya buat.
 juga bisa menyukai (like) web saya.
 dan teman teman juga bisa menambahkan diri kedalam daftar teman.
 semua data teman, komen dan like juga user disimpan dalam database django.